有冇人個account係兩個人一齊用?

我係 同我個21歲嘅阿哥一齊用

利申:16歲絲打

lm等OP爆啊哥出嚟

me

ME

Hi我係16歲絲打個阿哥😎

你收皮啦屌你老母假膠

屌 你大我啊 要我show真樣俾你睇?

利申:16歲絲打

係都唔關你哋事啦
樣樣同你哋交代呀？

啱啊清 好波

我account至少3個人用

我好似又有返精神病...

人格分裂 尋日發現原來我一直搞錯咗我阿媽原來係我阿爸 16年嚟一直都叫錯人